想知係邊個紅官批出搜查令俾香港國安上民研總部？

想全球表揚佢 唔知係咪歐美國人既爸爸或媽媽？

夠愛黨配合黨一切工作

無人知當日係邊幾個值班？

國安法下無需搜查令，玩法已改變

初選前有邊個拎搜查令掂過啲電腦？點解建制報紙最快有結果？